身邊人對自己好好但自己唔爭氣

都仲係好唔返
成日發癲搞到人地心情差
我覺得自己做人女朋友做到好差勁
疫情無得出街發洩唔到情緒
我覺得自己就嚟痴線

自己對身邊人好好做咗傻仔

BB有我係到

有人同你一齊證明你有可取/過人之處
唔洗咁down wo

發泄情緒有好多種方法, 試下搵樣屋企做到嘅？
例如瘋狂拖地, 玩連點式手機game

有瘋狂拖地，一粒塵都無
狂玩stardew valley
但咁樣都唔是辦法

義工應該冇得做架啦, 試下織頸市啊公仔啊咁
投入做一件事都可以轉移到情緒架